18巴 想係到招朋友去日本旅行 最好差唔多年紀 都係鐘意日本

有興趣留tg

請人去北海道嘛 點會唔知個死狗公啊 仲話要同床

12月東京